搭飛機會唔會同隔離位local吹水？

成日遇到啲人係咁問我去嗰度做乜
我心諗關你鬼事咩
又喺度講自己嚟香港點點點
關我鬼事咩

好彩睇左username先